死熱狗MMA以為唔洗還？

明黑鳩你，咁點？

還返啦1-1

垃圾波

Goaaaaaaaaaaaal

樓主柒到

80m小丑好有道義，即刻還翻#respect

反cup埋

1:2

笑到仆街獌狗

賤種聯

笑4

還返兩球啦 thx

咁搞法，點報答你地好呀

雙倍奉還添

當笑片睇

睇到好醒神

49000躝翻你老母個西度啦

456隊賤種波就岩數

????

會唔會快左d

1-2喇傻閪

阿東利記未開波喎

比埋12m你都輸

柒撚到

獌狗 還夠兩球
幾撚好笑

花妹。。。

曼記唔係黑左果場賽後12碼 而家係降班區

上場黑到咁，以為唔洗還？

屌 miss咗冇睇

還乜撚 熱刺憑自己實力入

樓主燈死自己愛隊

還返三分出來

靠12m先入到波好撚肉酸

明黑鳩你

摩連奴開心死 兒子同Kane呢對拍檔踢反擊勁到傻

雙倍奉還

還曬

多張紅牌

俾人打鳩果個紅左

又入

又真係唔使

真係明黑鳩你 MMA

456

LML好波

Lamela

屌你老味咩戇鳩仔

3：1

開個咁既topic笑9自己

死獌狗黑撚完白禮頓都要還

屌你老味死獌狗出黎搞笑？

真係唔洗

真係明黑鳩你

快啲還啦屌

明黑尻你

珍系吾洗還
Dklm 熱刺

衝出嚟

49000 rip

熱狗係真係唔洗還

笑撚死

on9仔

未完場學人串

知你黑啦

連黑都唔夠人黑

還咩？

黑完你你地仲自爆

倒貼番

傻西

49000

反獌又大勝

咁點？

樓主燈全餐

5分鐘開左三個post

好撚出色

黑食黑

足總落左order要還返上星期個3分俾熱狗

真係唔駛還

真係唔洗還

你話笑死唔笑死

屌你老母 笑死人咩

求下大家放過樓主

陰尻公

還你老母

還撚埋黑哨比你地呀 獌狗

想輸幾多球

49000 你都有今日喇

傻系

Son跳晒老舞又盛咁
還得夠唔夠

笑撚到停唔到

燈力驚人 1-4

笑你老母咩臭西
柒左扮假膠

12碼聯 茅刺
狗咬狗

還撚到突

還哂

垃圾波唔靠12碼上季護緊級

花

兒子已經兩粒

想要幾多呀，開聲啦！

旁述好似話今季11入球9個12碼

九出十三歸

證明要還嘅係獌狗

還左未？

樓主好波

最可惜現場冇球迷

支持牙路教佢做人

死獌狗又搵黑奴打人

真 想睇獌迷喊哂口個樣

你边位

好一個茅廁

笑撚到我

feel到呢個po以後會係咁比人binc

笑撚死人咩

死獌狗真係特別戇鳩

樓主又贏

?????

死曼狗 明黑鳩你 你點睇?

上季作客對熱普巴插咗球12M唔見佢哋話黑

樓主有啲料

人生冇見過人咁柒

獌狗

曼迷

頭寒啦頭寒啦

樓主

獌真係球壇笑話

跳曬舞咁算唔算還

又真係幾好人

點

賓

路妹

有料
車狗d明黑9你post最多都要過多幾場先比人bin
你半場已經比人bin

又真係唔洗還
熱刺不嬲英超打人插水金腰帶
十二碼連慢慢享受下

港父根本無料到

樓主隻曼狗勁柒

好撚正😂😂

連本帶利還突

樓豬死撚返出黎呀柒頭

熱狗：mma係我本事，點解唔還？

獌狗真係笑話

Hi 樓主

還完再借比你
夠洗未？

2:1已經有人bin緊啦

笑死人咩

熱狗借張紅牌係佢本事，做乜要還

七公點睇小妹燈力

車狗，呢個係uncle Taylor 俾你嘅建議

Uncle Taylor有冇俾咩建議樓主

垃圾獌

夠喇,還夠喇

係咪用入球嚟還

5球了
88蘇b

還了還了

山妹又玩大左，道歉未

仲要還幾多先夠

有撚排笑啊

迪基亞: 講呀 要幾多粒

Penalty

還完比你又比翻我
好客曼

6粒

還番個12m比你

再還多啲

1-6

樓主：唔洗還？

熱狗：還！還有！

連本帶利收晒

打和啦

還返球十二碼囉咁

又還

1:6

七公可摸耳讚下小妹燈力

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

估唔到有生之年可以睇多次1比6

呢下咁都唔紅 賺左

可摸耳影個閪黎睇睇？

好擔心樓主

咩叫足球?

曼聯精神

shaw叫唔叫mma

呢下咁都唔紅，球證算仁慈。

推咗波，仲出腳，蓄意

熱刺唔係好得去邊
不過呢下明顯要腳唔要波 應該直紅

親親爹地

輸波剷人
基本功啦

要人唔要波 咁都唔洗紅

唉傻閪

王者獌贏幾多粒？

推

1粒12m

推一個

兩場入十三粒

場波 1:1姐
剩計12碼既話

連本帶利

打和（12碼）

我推能爆呢個post

笑撚左成場

死曼狗谷住谷住唔忿氣

熱狗還左幾多 訓左無睇

咁咪入番你6球

笑到

半澤

留意返 獌對上3次對熱都有12M

樓主可以留幾隻美股俾我put?

無12M果場扮明黑哨啦

咩叫足球？

還多6球

還了